認真一問如何玩得好fifa?

睇人玩fifa勁容易，自己玩得好真係好撚難
脷申窮撚玩緊fol3

lm
新玩
去到d8已經卡關
對電腦連世界級 一球都入唔到
自己鍾意玩直線
但fifa好似好難玩得好